TD ameritrade FPS

前排申請開無用到無入過錢, 見而家免佣諗住用返
今朝FPS 入左錢, 但到而家都未見到, 佢網站寫通常1-2兩日
你地平時入錢幾耐先入到戶口?

lm

?

點解用FPS？
諗緊點轉錢好

因為唔使wire 既手續費嘛

但一定要入hkd然後用佢rate轉usd?
無得自己入usd?

直入USD要電匯過去
銀行會收你charge
fps入港紙佢會直接幫你轉usd
無charge
但唔知rate係幾多

1個trading day到

咁咪同ft一樣?

FT有得FPS入錢?

Sor, 搞錯左

今晚開市你睇返個acc咪有

轉出有無得用FPS?

轉出只可以TT
想問TD轉出收$25usd
HSBC要收$50 係咪間間都要收 冇得waive?

TT 要幾耐？
我TT去香港cotibank
6日仍未入賑

我都想知，岩岩新開左戶，TT 轉入香港銀行最終用左幾耐？

恒生FPS過去td係咪揀本地轉帳？